人地住公屋住到又豪裝，又養車，又請工人

我做私樓仔日日帶飯，迫巴士迫地鐵，一年去一次日本旅行（為清假）

都未講讀書時期啲公屋mk仔/妹同學，坐的士出入（唔知點解成日唔知醒要坐的士返工/返學），追名牌，去睇演唱會